姜濤接棒跟蔡卓妍拍HPV宣傳片 姜B探班緊張獲阿Sa鼓勵

阿Sa蔡卓妍為HPV任代言人已15年，阿Sa近日跟廣告商再續約，新一輯廣告搞新意思，邀來大熱姜濤（姜B），創造一個全新配搭 。

阿Sa跟姜B之前未有太多機會於工作上碰面。今次廣告結緣，令姜B好緊張。可惜廣告拍攝當日，兩人分開不同地點進行拍攝。

不過姜B很有心，完成自己部分後親自去阿Sa拍攝場地探班。不過天生怕羞的姜B去到現場，緊張到腦子一片空白，要阿Sa幫手打圓場，場面搞笑。

阿Sa表示，很開心今次可以跟近期大熱的生力軍合作。「好開心多個人幫手推廣HPV。預防HPV咁大嘅事，是要全人類都要去take action，所以應該要與不同新面孔，合作宣傳這麼有意義的事！」

阿Sa笑言，除做歌手、拍戲，入行差不多20年，宣傳預防HPV就像另一份工，並感謝廣告商對她的支持。「我自己都會同身邊朋友至親講，他們都給我說服左打針！」

問到姜B為何那麼「cool」去探班，他解釋自己是一時緊張，「阿Sa對我來講是前輩，又係影后級人馬，怎料她好Nice主動打招呼，搞到我有點不好意思。」

姜B坦言，今次對於未能同阿Sa同場拍攝，向前輩偷師而感到可惜，並期望未來兩年可以同阿Sa拍住上，令全香港人都知道預防HPV嘅重要性。

最近姜B的家人、朋友均受疾病困擾，他表示深切體會到健康的重要性。「我自己都會take action去預防，因為這個是對自己及將來另一半應盡的責任。」

幾襯

阿Sa成浸狼虎之年嘅饑渴淫味滲出嚟
唔知會唔會想食唐僧肉

之前係咪鳩柏豪

有種感覺，係公司叫佢去搞好關係
唔係佢自己想去social

姜b已經搶左唔少廣告返黎，周柏豪byebye

“不過姜B很有心，完成自己部分後親自去阿Sa拍攝場地探班。”
識do後生

btw
姜濤接棒
係唔係接左周柏豪個廣告

係 比人踢走左 抵撚死

除左花妝品，估唔到姜b連hpv廣告都搶埋來拍

姜b:我幼稚園已經睇緊你地嫁啦

Sa:

呀sa做得佢老母未

青頭仔打定hpv

鳩豪返去拍預防大頭奶粉宣傳片囉

做得啦

阿sa老喇，都要痴姜b拍廣告

狼虎之年

阿Sa笑言，除做歌手、拍戲，入行差不多20年...

姜濤好似22歲？ 咁....

真係生得出

二千年打後果D可能唔識Twins

點會唔識twins嗰陣有個mv係條啦啦隊
同埋嗰陣第一代光之美少女首歌咪佢哋唱
重cosplay拍mv

拍埋去一對母子咁

好明顯啦

hpv搵處女拍仲好
仲搵阿sa搞笑咩

抵死9拍豪終於收皮
返大劣宣傳大頭奶粉就岩

抵撚死
撐支那撐到廣告都冇埋

廢物偽人蔡卓妍 冇樣冇身材冇唱功冇演技

花妝品ok wor

當年係小朋友嘅偶像喎

一陣搵佢入鷹王

之前見到鳩拍豪賣m巾廣告係覺得變態嘔心
如果姜b又無乜野

計返歲數應該真係差唔多

姜b 99 年出世，Twins 01年出道，出道無耐已經紅，嗰陣姜b真係讀緊幼稚園

抵死

佢形象咁差， 要俾人踢走啦

大媽同個仔
係時候要換返啲後生嘅嚟拍啦

做得佢老母

Sa 好靚

牙sa有40未

計返差唔多小朋友大姐姐

當年既小朋友都係90後

大把前周柏豪fans 已經割哂， 仲dum哂春點解以前咁迷周生

周生依家形象咁差 邊個敢搵佢拍廣告

法官大人

03年都幻滅啦
之後先出世嘅人識佢老鼠咩

大姐姐身材都似小朋友

閃卡單野都識掛年年回帶

阿Sa 82年出世 姜濤出世佢都17歲 真係做得姜濤老母

以前搵gem

影后級

阿sa真係越大越靚

佢班fans 老中青幼 既女都有

笑到我

啊sa望落仲好後生

真

小學睇緊佢好姊妹流出？
中學睇緊佢講 我有比你屌架

阿SA講野又㡬大方得體喎，好過某啲台啲藝人

成個post我淨係見到個重點
就係周柏豪俾人踢走咗

抵撚死

蛋公司出名買對手返嚟雪/做衰佢
經典例子 古巨基/林欣彤

08年先係佢地名氣最大果時

拍返套<我老婆唔夠秤3>

我老公唔夠秤

得嗰幾歲讀緊小學撚識咩

想同佢做次愛

要換老公

無波

我同姜濤同年
細個有隻twins嘅兒歌碟

姜b係處女，點會中hpv

我同姜b同年
我幼稚園嘅時候勁鐘意twins
仲有佢哋啲兒歌碟

拉

想問好耐 點解唔揾容祖祖代言

好心換走阿sa啦
做得佢老母啦

驗HIV差唔多

38歲，就停經

姜to呢排真係勁多廣告 搵唔少啦

諗極都諗唔起本來個廣告呀sa係part邊個
原來係鳩柏豪

鍾意貧乳

會唔會主動幫姜b含

單獨睇阿sa仲呃到人
拍埋後生仔度即刻原形畢露

HPV 搵男人拍架咩

Gem好好多

男人都可以打

花? 化? 打拼音?

都會有少少既
希望姜唔好接m巾廣告啦

個message 係年輕單身青頭仔都要預防hpv?

😅鄭中基屌到反晒皮啦肯定⋯

你估阿嬌咩

82
原來咁老了

呀sa生唔生得出姜b

而家佢可以part小豬搞番個組合北上

呀sa靚左咁撚多

好命都生得佢出

無啦，佢兩邊得罪曬

估唔到啊Sa珅宜家都咁靚

證明真係宣傳唔夠

姜b 真係愈嚟愈多廣告

冇問題喎m巾
佢代言我實買

其實男人打HPV都保護到女人

由鄭伊健到周柏豪到姜濤，阿Sa可以再戰十年

人既最早記憶大概八歲上下
即係姜b對twins最早印象係08年
不過咁細唔會留意依d野
所以應該當佢地普通老前輩 好似twins當年睇汪阿姐 家燕姐咁上下

唔化妝呢？

不過sa性格係幾正 係痴身左d 成日打電話黎

Sa再之前邊個

再之前有hpv疫苗啦咩

8歲先有記憶

係咪已經冇人記得sa係ig story post happy National day 嗰單嘢了

90尾出世記得幼稚園小學嗰陣啲人唔係鍾意twins就容祖兒

無得拍HPV廣告，可以轉拍HIV感染者廣告

好彩呢句嘢唔係同天真嬌講

99年出世幼稚園嗰陣已經聽緊twins出嘅兒歌 宜家仲識唱

啱啦，條女人形都要打定hpv針

唔識老

首席fans岑晉晴有冇割?

姜B真係好多廣告

容祖兒喎邊有細路中意

腦海已經想像到花姐點樣叫佢去探班

如果搵呢PAIR 去宣傳打科興會唔會好多人打

姜濤識大體過193好多抵讚 Btw抵撚死啦鳩柏豪

腦海已經想像到啲fans 點一車車去打針

果個年代大把

我細細個已經睇過晒你啲閃卡

越換越後生
Sa

90頭，小學係分開阿sa派同阿gill派，日日喺度講邊個靚啲

好似係阿gem

咁多廣告唔會接嚟做壞自己招牌啦

男仔鐘意呀嬌女仔鐘意呀SA

SA - 38
姜B- 21

= 16歲, 絕對生得出

真係拍到停經

molamola
ar sa咁淫一定食左姜B

你係弱智唔代表全部人都係弱智

支那姜含撚喇，屌你老母扮黃

唱K爭唱藍色字定紅色字

係啦阿sa唱你個名嗰陣佢得幼稚園

點解個個走去話周柏豪但無人話支那sa

比鳩拍豪包住個鮑vs比姜b包住個鮑

容祖兒首世上只有同奇異恩典我諗個個細路都唱過
仲有好多細路唱我的驕傲
利申：同姜b年紀相若

姜濤有闣㗎咩

我都想

姜B: 呢位姨姨叫咩名呀？

你幼稚園小一小二學啲英文字母係咪唔記得晒

呢排啲針好撚平 我3000蚊打咗兩針

你係咪大體老師

咁小事都走去同曾志偉條on9口水戰咪無聊囉 人地tvb 形象都冇得再差, 掉翻轉你咁樣同人一樣咁小家咪自損形象

我都覺得佢拍M巾廣告都ok
姜B有時好嗲好可愛

姜B化粧我都覺得冇乜嘢
佢賣化妝品廣告
我都會留意吓d 產品

如果鳩拍豪化粧就.......

又係喎

阿sa 真係 keep 得好

====================================
蘋果《這才是真實的香港史》又幾好睇

sor睇193睇得好開心
應該串多啲

GEM係另一隻HPV針

有人中意呢啲真性情, 有人中意大方得體 我自己就會覺得姜濤同肥仔個回應好好多喇

而家未知丫，但有預感姜B遲早會護旗

等睇集體炒車